有冇識d人係全年365日都去緊旅行

真係唔洗做咁，可以不停去旅行，我認我提子

不停去旅行其實都好攰

嗰個人:「哎 ! 你睇我好 我睇你好既啫。 要日飛夜飛搞到皮膚好差 又要搞簽證 又要book 酒店 又要諗行程 又要諗下食乜 仲辛苦過返工呀 ! 」

我個fd咪係咁，睇佢ig見佢半個月就飛一次，真係懷疑唔撚洗做🍇

人地老豆有錢又唔能俾？

比我咪認我提子

有frd比闊太包起咗，真係全年都要陪個阿太出trip
做咗半年已經瘦咗好多

你個fd好靚仔？

有
佢老母+老豆+後父，身家超過10億
佢既人生就係得去旅行，溝女，shopping，同埋串鳩我